［推介｝澳洲歌手Troye Sivan 你可能想屌嘅男人

其實佢係外國都已經好紅，不過香港好似冇乜人識咁，所以就推介下佢。

由於之前佢嘅blue neighbourhood三部曲已經俾人介紹過

所以今次想推介幾首上年推出嘅專輯Bloom入邊幾首歌俾大家。

第一首My My My!

這首歌的內容主要係叫對方唔好否認同埋逃避呢段感情

同佢一齊「做愛做嘅事」。

第二首 plum

呢一首講到關於一段愛情進入冷卻期嘅不安，即使係再靚再甜蜜嘅嘢都會有變質嘅一日...

第三首 What A Heavenly Way To Die

上一首歌Plum入面佢感嘆熱戀期嘅結束，但呢度他好似搵到永恆嘅真愛，

佢相信會同愛人過一個美好人生，沒有遺憾咁死去，

因爲而家嘅佢可以在愛人身旁安然離去，所以會係個幸福嘅死亡（A Heavenly Way To Die)。

P.S樓豬唔係基佬